US6114車主入一入嚟

我屌你老母你有冇公德心呀撚樣

因為你一架車泊咗喺路口擋撚住哂後面全部車呀
撚樣車都唔撚識泊咪撚學人渣車啦仆你個臭街 十幾架巴士棟撚咗喺到等你番嚟渣撚番架車走呀

竟然可以完整無缺

你吹咩, 唔抵得我架車靚過你呀

我架車雙層有人幫我渣添呀番去訓啦柒頭

拖走未

岩岩條友番咗嚟 目測廿幾歲大比鳥頭四眼仔 認撚住佢